有無人啲根都好硬

連伸直隻腳90度坐係到都唔得

same

坐地前伸永遠都係0

有

會唔會係對腳太長?
利申 43吋長腿絲 坐地前身0

子孫根

睇錯做棍

我子孫根好硬

啲筋就畀我拉得鬆，唔會太硬實

same!

根 你樹嚟?

坐地下交叉腳坐
膝頭永遠落唔到
要保持V形

大佬阿 識唔識中文阿

D根唔硬點爪實泥土

硬咪拉筋
好易解決

利申: 曾經僅僅做到一字馬

我明，天生基因問題

天生骨長筋短 點拉都冇其他人咁柔軟

就算拉鬆左，好快就打回原形，其他人唔拉都咁鬆

d 筋係可以越拉越長
問題係你有無心機日日拉, 拉足一年

拉完鬆左
要係番大左個range度練番力先keep得耐嫁